屌你老母ViuTV全民做星嗰cam man做乜撚

亂尻咁嚟 個製作部發生咩事？
決賽嚟㗎大佬
有無夾過㗎

定係啲參賽者唔識走位？

jm9

1999

有咩問題，d攞鏡位好正常囉

頭先跳舞battle係咁低炒唔知做乜鳩
都睇唔到d人跳乜

一齊跳舞嗰度完全唔得喎

啱呀鏡頭亂鳩咁嚟 又搖
個地下又唔係靚 都唔知係咁影嚟做乜